====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En moyenne ils représentent 14 % de la population active résidente , mais , d ' une commune à l ' autre , les fluctuations autour du pourcentage moyen sont importantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

